其實N95係咪冇分防塵定防菌？

因為上網搵到啲款係好似工程撚用嘅圖片，唔知會唔會得

有
有分size 同 用途

防particle